{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_050136",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10051926",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강릉 고즈넉한주문펜션(23년 신축)"
    },
    "text": "2023年新築リモデリングフルワイドオーシャンビュー感性ペンションです。 お知らせを22時以降に入室する場合、ペンションまで予めご連絡ください。 訪問者のレビューは次のとおりです。 海の眺めがいいのでおすすめです。 客室はモダンできれいで清潔度が良く、雰囲気がエキゾチックな方です。 ペット同伴も可能で、犬のアメニティが完備されています。 周辺にはコンビニや刺身屋もあって便利です。 しかし、施設の短所としては換気が不足していて、窓際で騒音が大きいこと、食器洗いの後置き場がなく、ドライヤーを差し込むコンセントが不足していることがあります。 全般的にはカップルや小規模の集まりのようなおすすめのペンションです。 当宿は新築できれいで、海が眺められるビューが素敵なペンションです。 客室が適度な大きさで、便益施設が整っていて満足できたし、ペット宿としておすすめです。 ただ、防音が少し足りなくてタオルを入れる筒や皿洗い乾燥台がないので不便な点もあるかもしれません。 そして周辺にコンビニや食堂が少し離れているので、車での移動が必要です。 スパ/ジェット機、個別バーベキュー、電気グリルは利用料があり、301号客室のみ炭火バーベキューをご利用いただけます。 炭火利用料は追加で発生します。 無料映画(OTT)とオーシャンビューの屋外テラスが提供され、すべての客室は禁煙です。 アメニティとペット同伴は可能ですが、追加料金がかかりますし、事前連絡が必要です。 様々な施設と駐車も可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションはどのような施設ですか？",
            "answer": "当宿は新築できれいで、海が眺められるビューが素敵なペンションです。"
        },
        {
            "question": "客室はどのような雰囲気ですか？",
            "answer": "客室はモダンできれいで清潔度が良く、雰囲気がエキゾチックな方です。"
        },
        {
            "question": "ペット同伴は可能ですか？",
            "answer": "はい、ペット同伴も可能で、犬のアメニティが完備されています。"
        },
        {
            "question": "周辺に便利な施設はありますか？",
            "answer": "周辺にはコンビニや刺身屋もあって便利です。"
        },
        {
            "question": "何か施設の短所はありますか？",
            "answer": "換気が不足していて、窓際で騒音が大きいこと、食器洗いの後置き場がなく、ドライヤーを差し込むコンセントが不足しています。"
        },
        {
            "question": "どのようなお客様におすすめですか？",
            "answer": "全般的にはカップルや小規模の集まりのようなおすすめのペンションです。"
        },
        {
            "question": "利用料がかかる設備やサービスはありますか？",
            "answer": "スパ/ジェット機、個別バーベキュー、電気グリルは利用料があり、301号客室のみ炭火バーベキューをご利用いただけます。 炭火利用料は追加で発生します。"
        },
        {
            "question": "どのようなアメニティが提供されていますか？",
            "answer": "無料映画(OTT)とオーシャンビューの屋外テラスが提供され、すべての客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "ペット同伴やアメニティの利用には追加料金がかかりますか？",
            "answer": "はい、ペット同伴やアメニティの利用には追加料金がかかりますし、事前連絡が必要です。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車も可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 470,
        "QA": 403
    }
}